民陣應該要喺6.23再發起大遊行

6.4
6.9
6.12
6.16
6.23
7.1 (代替6.30)

咁就連成一綫

push

其實應該6.22而唔係6.23

但係6.22係星期六

無民陣大家都可以出嚟行

或者兩日都攪，6.22就義士頭七追悼會，623先遊行

Btw RIP

推

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

十八區集會，開live互通，咁就連成一線啦

good idea
最好拎埋十八區區議會嘅支持
各區集會地點要以唔擾民為主

好似話黑警都搞遊行反林鄭喎，分開搞一邊一日好d
我皮膚過敏唔想沾染狗蝨

一定唔可以停，最少都要係71前搞多一次遊行
71後都要繼續搞

香港人毅力唔簡單
全部星期日搞遊行，主題林鄭下台，個個星期日150萬人

我反而覺得大遊行要7.1先搞 中間搞d細集會活動

至少搞到7.1
食住個勢